想請教下

小弟想買VLDR 跟住唔覺意見到有隻VLDRW
係唔係即係跟VLDR放出黎嘅窩輪 2025到期？
但係點interpret 又冇講行駛價 唔明點解個價咁低